今晚港鐵無比人屌

開車比義士走
算係咁
其實之前金鐘果鑊都係